---
aid: 9025
zid: 538598
title: "以前有人讨论过各军兵种的军歌、符号、旗帜什么的吗？"
author: grants
date: 2014-04-11 09:41:22+07:00
lastmod: 2014-04-24 23:57:00+07:00
---

grants 于 2014-4-11 09:41:22 发表了：

觉得规划这个也和攀科技树一样带劲啊

---

Brain1127 于 2014-4-11 10:04:14 发表了：

很早就有讨论了。。

升龙打嗝、双熊内裤、铁拳爆菊大出血

---

rottenweed 于 2014-4-11 11:42:02 发表了：

贴吧里面都还保存了许多旧旗子呢。

---

仓鼠渣 于 2014-4-11 12:48:41 发表了：

骑兵曲是草原啊草原，不过没听过中文版的。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-11 13:01:58 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-11 12:48
>
> 骑兵曲是草原啊草原，不过没听过中文版的。

改成腾格尔的《带我飞吧》比较好

---

仓鼠渣 于 2014-4-11 16:42:28 发表了：

_本帖最后由 仓鼠渣 于 2014-4-11 16:48 编辑_

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-11 13:01
>
> 改成腾格尔的《带我飞吧》比较好

听了一下，不愧是腾格尔，气势满满，歌词太搭配了。

教士兵唱的时候大概要稍微简化吧，唱的好有点难度呢——当然士兵也不需要唱的太好。

---

工兵 于 2014-4-15 16:49:09 发表了：

军歌有勇敢的少年快去创造奇迹 当时有个士兵训练出事死了后在翠岗烈士陵园上演奏的

---

南海 于 2014-4-15 19:19:39 发表了：

贴吧有资料帖子

还有各种旗帜规则。

什么元老直属卫队旗帜拉，在旗帜上放各种战役功勋图啦什么的。

---

stardreadnought 于 2014-4-23 16:32:21 发表了：

我来做个旗杆头规划吧

陆军旗杆头为矛头，海军旗杆头为三叉戟，各自的航空兵带双翼。海兵队旗杆头为斧枪。内务部队旗杆头为束棒+斧头（法西斯），特侦队旗杆头是现代刺刀。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-23 21:26:35 发表了：

> stardreadnought 发表于 2014-4-23 16:32
>
> 我来做个旗杆头规划吧
>
> 陆军旗杆头为矛头，海军旗杆头为三叉戟，各自的航空兵带双翼。海兵队旗杆头为斧枪。 ...

靠边稍息去，空军必须独立，海兵那种牛鬼蛇神还是归属海军好

---

仓鼠渣 于 2014-4-24 13:29:23 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-23 21:26
>
> 靠边稍息去，空军必须独立，海兵那种牛鬼蛇神还是归属海军好

同意，无论飞行员训练还是飞行器的资源调拨都需要独立进行，不能再拆分海陆了。

海陆航空兵的标志就顶个球代表飞艇吧。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-24 15:52:20 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-24 13:29
>
> 同意，无论飞行员训练还是飞行器的资源调拨都需要独立进行，不能再拆分海陆了。
>
> 海陆航空兵的标志就顶 ...

现在海陆矛盾都这样还要有各自的航空兵是嫌教训不够吗？

---

仓鼠渣 于 2014-4-24 18:57:10 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-24 15:52
>
> 现在海陆矛盾都这样还要有各自的航空兵是嫌教训不够吗？

不分点航空兵资源过去，海陆军恐怕不同意。

这个其实是政治问题啦，海陆军的政治能力不小的说。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-24 19:13:53 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-24 18:57
>
> 不分点航空兵资源过去，海陆军恐怕不同意。
>
> 这个其实是政治问题啦，海陆军的政治能力不小的说。

他们随叫随到就是了，要嫌不好了自己拿着猪尿泡做个气球玩去

---

仓鼠渣 于 2014-4-24 20:07:55 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-24 19:13
>
> 他们随叫随到就是了，要嫌不好了自己拿着猪尿泡做个气球玩去

好凶残……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-24 22:38:56 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-24 20:07
>
> 好凶残……

简而言之：不爽了遇上要用空军的时候就别呼叫支援

---

punishment 于 2014-4-24 23:48:01 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-10 23:48
>
> 骑兵曲是草原啊草原，不过没听过中文版的。

http://v.youku.com/v_show/id_XMjU0NTQ4MDgw.html

---

punishment 于 2014-4-24 23:57:13 发表了：

> 工兵 发表于 2014-4-15 03:49
>
> 军歌有勇敢的少年快去创造奇迹 当时有个士兵训练出事死了后在翠岗烈士陵园上演奏的

葬礼上最合适的是祖国我向你立誓

http://v.youku.com/v_show/id_XODEyODg3MjQ=.html

---
